有冇針清單次facial 推介

想做針清 最基本果d
因為好多黑頭 同埋順便可以修眉
唔hard sell
有學生價就最好
有冇邊間推介
(旺角 觀塘 銅鑼灣都ok)

push

Miri spa , 今日做完 超乾淨 做完滑一滑

Skinbeauty 唔hard sell！

上google search 啲人講到好hard sell 咁 佢有冇sell 你？

skinbeauty0101?